## Обедающие философы

За круглым столом сидят $`n`$ философов. Перед каждым из них стоит тарелка с пастой. Между каждой парой соседних философов лежит вилка.

Каждый философ за столом

- Берет две лежащие рядом вилки
- Ест пасту
- Кладет вилки обратно на стол
- Думает над чем-то
- Затем повторяет все сначала

Зачем есть пасту двумя вилками – не ясно, но так устроены философы.

Разумеется, два философа, сидящих рядом, не могут есть одновременно, поскольку они делят между собой одну вилку.

Вам нужно придумать, как философам брать и отпускать вилки, чтобы никто из них не голодал.

---

В нашей задаче философы – это потоки, вилки – мьютексы, а сама задача посвящена понятию [starvation](https://en.wikipedia.org/wiki/Starvation_(computer_science)).

Для решения реализуйте методы `AcquireForks` и `ReleaseForks` в файле `philosopher.cpp`.

Каждый философ знает свое место за столом (поле `seat_`) и вилки слева и справа от себя. Ничем другим он пользоваться не должен.

Для решения задачи нужно 1) написать наивный код и получить дэдлок 2) понять, как этот дэдлок устроен 3) придумать, как его обойти.
